快期

上網搵到個幫抽快期嘅朱生，有冇巴絲試過？

無 fb見佢好似幾快

另外我搵開呀寶
@attackmabo
兩次都一日搞掂

唔該巴打，佢收幾錢啊？

我上次補考都係搵呢個朱生，大約1星期後覆我抽到，會介紹埋師傅補鐘

兩舊好似 自己pm佢？

我試左兩次自己上網報唔到就搵人報
點知兩日都冇
直接自己上運輸署拎期

你係拎正常期？

係呀
因為正常期都係多兩三個月

搵我好過

你收費如何？

呢個係咩A/c嚟，可以點搵佢？